有冇人讀poly tse

讀成點

食開屎？

點啊

飲開尿？

唔差啦

我

有冇Ching可以share TSE notes比小弟